{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032862",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=1553&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "유성 프리모 호텔"
    },
    "text": "042-823-6558にメール予約をお願いいたします。 ご予約は03447-9622に入金された順番で完了いたします。 当日のキャンセル及び払い戻しはできません。 当宿は5つ星ホテルで、最高の寝具類を使用して快適さと快適さを提供します。 バレットパーキングが可能な駐車場は計3台を保有しています。 地下鉄で移動する場合は、甲川駅や儒城温泉駅で下車してください。 周辺には様々な観光地と大学が位置しており、足浴体験場と鳳鳴洞ロデオ通りもあります。 客室の内部施設は、5つ星ホテル品質の寝具類と様々な便益施設をご提供しております。 無料Wi-Fiも提供されます。 完璧な旅をお楽しみください。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約の方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "042-823-6558にメール予約をお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "予約が完了するまでの手続きはありますか？",
            "answer": "ご予約は03447-9622に入金された順番で完了いたします。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "当日のキャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルの設備はどのようなものがありますか？",
            "answer": "当宿は5つ星ホテルで、最高の寝具類を使用して快適さと快適さを提供します。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "バレットパーキングが可能な駐車場は計3台を保有しています。"
        },
        {
            "question": "地下鉄で移動する場合、最寄りの駅はどこですか？",
            "answer": "甲川駅や儒城温泉駅で下車してください。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には様々な観光地と大学が位置しており、足浴体験場と鳳鳴洞ロデオ通りもあります。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設はどのようなものがありますか？",
            "answer": "客室の内部施設は、5つ星ホテル品質の寝具類と様々な便益施設をご提供しております。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiも提供されます。"
        },
        {
            "question": "旅行を楽しむためのアドバイスはありますか？",
            "answer": "完璧な旅をお楽しみください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 216,
        "QA": 334
    }
}